中國強大唔應該再捐助慈善團體去中國 咁樣簡直係侮辱

中國強大唔應該再捐助慈善團體去中國 咁樣簡直係侮辱

推

唔應該侮辱強大嘅祖國